我開始相信“歷史係不斷重現”依句講，已經有14年雨傘個陣味，不過今次無咗，一定唔會再有下次

人地自己友就寬己嚴人
我地就嚴已寬人

衰小小就追殺到底

有小小地下野唔公開又要追住屌

好似鬥高道德
搞到個個心灰為止

放棄啦

跟良心姐

有咩？
睇少d個網

我都信歷史係不斷重現
不過係清朝打八國聯軍重現

Same here
黃絲根本未ready革命
夾硬上無決心 只會自閹
令每件事落得最慘下場

體實外抗爭全軍覆沒, 泛民都係留響議會

睇下邊邊重現先

係，連登仔批鬥同路人仲狠過藍絲，同路人有少少錯即刻好似殺左佢老豆咁，之前做過全部嘢否定晒

唔需要太上心，就算港共分化成功，港共都係唔會贏。

只要成功令香港人醒覺人走錢走，而國際繼續中止香港特殊待遇。港共最終只可以得返個空港，而黑警走狗亦只可以做死一世大灣狗，齊齊同中蟈人食草。

以前我好介意分化後結果，不過將焦點放遠，情況只會變好，只要大家決心離開CＯＭＦＯＲＴ ＺＯＮＥ就得，而呢樣有冇分化，係唔會有影響。

PR狗帶風向姐
咁樣諗會好d

紫青爸你有錢 有技能
為左你兩個女著想 真係早走早著啦
香港真係無希望

唔好自欺欺人啦
就算真係有人帶風
都要意志唔堅先俾人帶郁

其實都真係要幾蠢

先會完全無視人地成百萬資助唔拎
但剋扣手足$2000去歛財
而係俾所講經理fake一場誤會

靠咁嘅人去革命
算啦 都係搵夠錢移民

真...
我唔想話咩野派別...
但有d 真係屌人屌上癮...
黃店之間係咁
本土vs泛民係咁
最搞笑係721指鹿為馬的時候...
屌人屌到仆街個d...唔講以為隱左形

一場運動一班人一定有唔同意識形態
認清邊個係敵人係好重要

PR狗帶風向都要連登仔夠弱智先帶到

同意
放眼世界，會發現佢地只能夠係香港強硬

一心走容咩易
但過唔到自己良心
走都唔安樂

17歲手足著草不成比中國拉左
諗下個情況我35歲都未必頂得任

反而有人批鬥唔夠黃

其實黃色經濟圈本身係團結到大家
繼住個氣氛

點知搞到咁

好似龍門之前好在頂得住再還清白

其實好多時係商業矛盾
而引致到批鬥

有意思嗎

好似個牌
單野咁
其實只係商業問題
兩邊都合理解釋

最後龍門咪比人追住屌
好在佢堅持姐

成日話係咪黃就唔屌得
永遠批鬥就批自己人先

上少啲連登睇多啲live

唔係為左你自己
係為左你兩個女

yes
經理都係打工
衰左要成間公司揹

係

其實簡單認清敵人屌對家咪算囉

多謝

都會安排 可能all in加拿大投靠朋友